蘋果係咪渣左單野好耐，改制後先爆

等d人申請佢地account

高招！

講下姐

洗唔洗咁呀